最簡單一句 你班睇直播既冷氣軍師死廢物連登仔 憑咩讉責前線私了？前線個頭比人打到爆缸 比人斬到終身殘廢果陣你班撚樣係邊？

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足終身殘廢同累其他手足比人打到個頭爆缸

重有依3個月好多單左膠死攬傷人者阻人私了
班藍絲見出黎打人斬人根本無後果 又有左膠保護 又有黑警保護
越黎越變本加厲 更加暴力對待我地前線

你班撚樣左膠做過咩？只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

永遠只敢站係安全地方霸佔道德高地
根本就唔會理會前線自己友比藍絲打到點

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

咪係
極品冷氣 廢鳩up 吳志森 死左膠話緊你
屌你條死柒頭
日日叫人課金比你條垃圾口水佬
死全家啦

當警察屢次展視執法不公，社會無法依靠警察的時候，市民要自保，別無選擇，唯有自衛還擊

佢地無做錯

推

支持自我防衛

每晚都有果D帶風向唔好乜唔好物,一係就指點江山既卧底

BLOCK晒就冇事

講傷，對方係單位數，我方係過千

講死，對方無呀，我地走左幾十個

「核爆都唔割 」，並唔係口號

況且，不存在私了，
係元朗警察有39分鐘先到現場既紀錄，
市民迫於無奈要靠自己。

手法不完美，可改善。

85 荃灣手足俾黑社會斬到殘疾，呢班冷氣觀眾冇蒲過頭，今晚見到兩條藍絲流血呢班人就迅速割席，好野

絕對支持獅鳥！！！

不分化！

推，但需要正名為合法自衛或正當防衛或以武止暴。

同感

不分化 不割蓆？
其實冇人屌你哋勇唔勇武 私唔私了
對象先係問題
黑社會同藍絲喺國際層面只係人民鬥人民

偽善撚真係好嘔心

自衛無錯

割你老母

Push

呢啲左膠/冷氣軍師/淺黃之類，九萬咁多條底線嗰啲，前線搏命爭取返黎嘅嘢，你地又要分一杯羹，而家我地自己人俾人打喇，唔通前線要企定俾人打你地先滿意咩？

唔反抗只會俾鄉黑得寸進尺架咋！而家係除暴安良，奮力自衛呀！

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
請大家見到一律不推文回覆+block

搞清楚個遊戲點玩
有利我方既推
不利我方既冷處理
唔好再俾鬼帶風向

敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油

支持支持

左膠=共諜。

以眼還眼，儆惡懲奸
講完

唔會同左膠割席, 因為佢地從來都唔撚係同路人, 係毒瘤

永遠支持前線手足做野 但一定一定要保護好自己!!

我唔會同阻膠割蓆 因為冇撚坐過同一張蓆

左膠食屎啦

左膠/道德撚/冷氣軍師請進

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
叻d既會扮晒中立 但主題都離唔開分化割席
請大家見到一律不推文回覆+block

搞清楚個遊戲點玩
有利我方既推
不利我方既冷處理
唔好再俾鬼帶風向

諗下點解今日咁多鬼出嚟帶風
敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油

咪係

✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

咁有一啲前線唔同意另一啲前線你又點處理?

推，支持但要改名

左膠梗有人反對
但更多係分化狗扮左膠

因為對事不對人
如果係呢兩個人斬手足既話
所有人一定嫌打得唔夠

我唔肯定呢兩人有無打過手足

我諗唔認同既人都係因為呢點
佢地睇唔到呢兩人有無打過人

唔好忘記好多香港人係和理非
而且極大部份既人唔係現場，唔知發生過咩事
大家唔好假設200萬人都係深黃、勇武

冷氣軍師：我地要做文宣幫你地執屎

岩呀
所以打左先講

支持前線決定

講得好

✅最低武力

絕對支持c剎

well said
勇武次次出去都忙住set block放魔法滅煙
邊得閒搵阿叔隻抽 貪比人捉到告多條傷人罪?
冷氣軍師最撚叻就係打擊士氣 講撚左三個月都係屌前線

唔割𥱊！

要整個連登左膠account list

都唔知左膠大愛撚係蠢定係善忘
3個月嚟 有幾多手足俾藍絲斬傷
你而家要我唔好報仇？我唔攞刀斬柒佢已經係仁慈
唔該前線做嘢班左膠死撚開

BTW 不割蓆

認同
仆街見到好多左膠 post
前線比人打 又唔見佢地咁踴躍

左膠垃圾死全家

G持

左膠永遠唔落場
剩係睇直播捉鬼割𥱊

五毛認証

不推文

善用起底功能

好簡單 仲講咩等人出手先 人地721出左手喇 荃灣斬人出左手喇 等你老母喇

今日班左膠又空群而出，btw,鬼就鬼啦，扮乜撚野左膠，你班仆街開始驚喇？屌你老母前線升級係你地逼成架

我屌你老母啦，唔通被斬既手足係抵撚死，比人對事不對人咁斬呀，logic 都未有唔該你就收收嗲啦，下次你比人斬果陣唔好問點解呀屌你老母，不過睇你都唔會有事架喇因為你只係一條縮係老母西既撚樣

每次手足升級都有人好心急出口術，大家明架啦，又係block 晒d 撚樣既大好機會

你咁叻咪直接去鬥黑警同支那lo,毛你都hi 唔撚到人地一條呀

鬼黎，一定要屌同block

咪又係，眼都未還到叫人收手，班仆街含撚啦

yes,一定要比多d 人知而家所謂既左膠係假面具，真面目係鬼黎，唔好比左膠一字誤導

yes,每逢手足做岩班鬼就出晒黎，仲要下午時間最高峰，呢個時間連登既輿論風向完全同出面180度相反

記住不分化不割蓆，一見到有人開post 違反呢6個大字已經係鬼鬼地

建議左膠落場阻止暴力 彰顯自己嘅高尚情操

我明白，羅馬唔係一日建成，升級係需要時間
但黑心啲咁講，一啲畫面不停重複會令人麻目，所以我地需要啲時間
文宣十分之重要，至少做到政府陣營咁不割席，好似狗隻記者會咁不停解釋，合理化成件事，咁香港人先會慢慢接受

Block rude person
Those who only can insult others showing no respect are worthless to communicate IMO

你條仆街仲好意思上水，差d 唔記得block 尻埋你

Popo 記者會 is just a joke 🤣
佢哋依家嗰班係 721 都唔割既
基本上 popo 政府講咩都會挺
Not to mention after 831 都一直企硬係果邊既人

如果有合理解釋既話文宣一定做
每次文宣都有拆彈
但我亦好明白講一下而家既情況
文宣係弱左
好似上次98 放火
文宣都遲左唔係第一時間出到

我唔肯定係因為已經超過 100 日，似終會開始覺得攰，而且可能無辦法成日都放好長時間去
定抑或係多左人要應付國際線，人手不足

所以唔好樣樣都 take it for granted

而且有一點幾重要
就係身邊真係有人確定移民（唔再觀望，而行動了）
我諗呢個係一個 signal
我唔知呢個係單一 case，定抑或之前check 移民既人都開始咁做
如果係後者，其實我地都需要諗諗做多D 新對策、文宣，又或者研究呢班人會（個抗爭運動）對我地有咩影響

其實propaganda 淨係對無咩獨立思考既人先有顯著效果
其他比較有獨立思考既人嘅話係需要好長嘅時間
而對自身信念非常堅定嘅人可以講係冇乜效果

中共既propaganda之所以有奇效
除咗係因為佢哋啲方面好勁
仲係因為佢將所有唔接受嘅人剷除晒
或者另佢地驚到唔咁反抗

而我地只能做到既係，令之前接觸唔到真正資訊嘅人，知道真相

呢個是藍到紅喎
睇清楚吧

佢地都唔記得事情起源係啲藍絲廢老、黑社會恃住有差佬撐就有恃無恐襲擊市民 在先

都係嗰句：「核爆都唔割！」

始終香港有好多和理非，雖然呢三個月已經突破左好多心理關口，但總有啲位未跟得上而未接受到，時間係非常關鍵嘅factor

加上有部分騎牆中立派不停游離，有啲係不問世事嘅港豬，有啲係冇乜獨立思考嘅人，所以喺社交媒體發放文宣做解釋同宣傳係極之重要，尤其是連登。雖然冇大台已經係共識，但而家個個收風放風都喺連登，所以每次抗爭活動都有批人吹風，好彩有巴絲撥亂反正，先冇搞串成件事，你就知連登不知不覺間變成大台，掌握住我地嘅心理同觀感

冷氣軍師